法國搵女朋友真係唔可以搵港女

成日想要件300蚊既衫
300蚊你自己買唔撚起？

仲要有啲同人同居兩年兼打避孕針
咩都俾人開發矖
真係仲衰過雞

有女op

你條女界乎於存在同唔存在之間

LM巴早晨

想男朋友送野俾自己有咩問題

過咗去既野你介意咪分會
係度唱條女

垃圾嚟

算啦唔好自欺欺人
根本就唔存在

蟲仔午安

連300蚊都俾唔起
抵你冇女啦
又唔係要你買名牌手袋

係蝶蝶

香港得一條港女？
你全部一齊過？

垃圾 300元都買唔起,第時點買樓呀柒頭,人望高處呀

咪昆蟲

想男朋友送野俾自己有咩問題
啲港女格出撚曬嚟

LM巴午安
啲毛仲係好痛
要著返短褲

收皮啦死毒撚

唔係幾多錢問題
係憑咩男人要奉旨買嘢送俾女人

係 我諗到解決方法就係著短褲 或者唔著

屌我開po啲人入嚟同LM巴講早晨仲多過入嚟覆我

收皮啦死港女

毒蟲點樣學術討論感情問題

著短褲好喇
唔係會嚇親人

全部港女一鳩樣

對唔住本行巴
午安你好

有無俾你屌?叫雞都要錢,咪當私家雞咁都要打償下架
咩唔係錢問題,唔通3皮一個袋照買?3舊水咪當屌閪費囉
女係要食住架嘛

我認真左?

成日笑鳩本行冇女

搵女朋友只會搵港女
一齊講廣東話 同聲同氣

港女意思唔係香港女性
自己google啦

300蚊好撚多唔好罵樓主

男女朋友扑嘢係條女益咗條仔？
你都on99
叫雞要俾錢係因為交易
呢個世界有雞都有鴨㗎
我叫啲女當叫鴨咁養我得唔得呀
將拍拖當做交易
你真係冇撚腦

解答咗
下次追完po先覆

拍拖唔係交易唔通係純愛咩
屌你都戇鳩鳩
你有本事既咪做隻高級鴨啲女貼埋錢送上門唔洗開post呻啦

港女世一
拉

係法國點會港女 樓主真係鳩鳩地

港女係最垃圾

個隻死姣西姣到出晒面

假膠

一個post就睇到幾多狗公同港女喺度

利申 有女，會互相買野俾對方既

呢個世界係講市場價值的，你有條件靚仔大隻令到顧客比到錢包起你都仲得，唔關港唔港女事。

屌你咁介意就分手啦

互相買都算
唔係男奉旨買俾女

女都冇
分春

我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

搵輝夜

搵你

宜家啲港女根本就係雞

你份人都幾誠實

唔需要隱瞞

咁你唔送比男朋友
屌西又你爽撚哂 行街食飯又男比
你付出過乜撚野？

法國搵番鬼妹

我送好多野俾男朋友

我好多野都好就佢

連脾氣都唔會亂咁發

岩呀，
條女成9日奉旨要氹佢
on99我睬佢都傻

屌梳ly怪錯你
本行狙擊嘅從來都係奉旨要男人付出所有嘅港女
你唔係本行嘅狙擊對象

要人氹真係好反智
第二朝瞓醒大家唔提當冇事咪算
又唔會傷感情又唔撚洗煩

Ok原諒你

但連登仔啲po 睇到我好心up

原來同ex同居 打避孕都係分手理由

又一個

上連登勿認真

帽爺早

薛丁格的女

係法國仲搵乜鳩港女

搵中國女人就會成日想要件3000蚊既衫

你唔買都大把人撲去買溝女都係market黎，男人有份構成demand，要怪就怪d願意課金溝女既人，反正無人唔鐘意身材同身家
無人理你要唔要

#32

係法國就梗係唔好搵港女啦 廢話